垃圾拜狗-王騎 入一入黎

咁撚得閒開post屌鬼
做乜唔找數抄聖經呀

王騎Chok住度氣開post
都唔敢份黎

半夜眼訓都比佢笑醒

笑到痴線

我係咁笑

祝你同朗狗一樣
愛滋上腦

小心，聽日去富士中梅毒
再惹比你老母

笑笑笑
快d驗下血啦，皇狗

ching唔好咁啦 失眠事大呀

條友識用多重影分身術留言 樓豬小心

癲狗惹唔過

其實你係咪比人撚得好開心？
小丑咁款係度娛樂大家 辛苦哂

唔夠講就小學雞式謾罵

條撚樣完美演繹 跌左落地乸番揸沙

驗左血未？

未來人 咁撚叻你應該一早知 C朗會入決賽入波啦 扮撚晒野 笑鳩你扮未來人仲串柒柒

洗乜驗呀
人地都冇比你咬

大家米蘭粉，不要內控 -;-

你有比c朗咬

文盲
講緊你咬人呀柒頭
唔識字就唔好上黎比人笑啦